東張閪望唔敢講港豬oh車程幾耐

班廢老坐到痴痴呆呆
老人家唔知洗唔洗著止尿褲坐呢